大貓真係咁差嗎?

沉睡左咁耐幾時上番100?

有排衰

警務人員子女關注組

mola mola

除左歷史耐之外仲有咩好？

香港已經回歸支那廿幾年, 仲以為5仔係股王?

通常全世界唱好果啲你千其唔好買
全世界都唱淡你就知差唔多係時候要入

係, the worst local bank

踩下大貓先可以叫自己財經台大師

就當我係新手
剩係睇市盈 都真心比同行高唔少
我簡單d佢派番息
先繼續睇好

要買銀行買佢個仔都唔會買佢

係時候買啲

連office清潔姐同餐廳侍應都唱淡就知佢地一定知邊啲股票係必升，邊啲係必跌

樓主快啲跟佢地搵食，買啲必升嘅股

呢個時候緊係要踩多兩腳
已經提晒所有錢走 入晒SC
出糧戶口都轉埋
過兩日cut埋張公廁credit card

叫中國做支那但用回歸

應該係淪陷左廿幾年